男化妝師入行問題

2x 男，畢業做咗野幾年，份份都係文員工，唔通再老d都係做文員咩
又低人工，工作又煩又悶又無技能，都想改變下職業

咁諗諗下做化妝師好似都幾好呀，做專櫃又好，接job幫人化妝都好，都叫有一技之長傍身搵食，想問下有無男化妝師可以分享下點入行同會遇到嘅問題？

本身對化妝都無咩認識，由0開始，希望有人解答下我，唔想再做垃圾文員

1）報讀一間化妝課程，有無邊間好？
2）會唔會好難學/好難pass 考試？
3）讀完有張證書係咪就可以去d大品牌見工專櫃？
4）男化妝師會好難接到新娘妝job?
5）大家有咩建議比我

要抆屎
對化妝有興趣d 自己都貪靚扮型

份人個樣要夠基先得

首先你自己都要識幫自己打扮先說服到人 po張自拍上黎先再討論

平時都會打扮，唔係（那）型果種
贏哂班m記連登仔得唔得

我好認真問架 唔想再做文員仔

通常男化妝師都係靚仔

做aco囉 夠hea

你0認識就咪鬼做化妝啦
最少都留意下依家興咩妝 睇下youtube先

咁女識化妝可以易容
相信男識化妝都可以變靚仔

都想 但未有得報名住

真係0認識
諗住上堂好快可以了解到一定嘅化妝認識

有無人有入行經驗指點下我

老實講，無錢唔好試

邊做邊搵啦 唔想一直做文員 化妝師都見有興趣
幾萬蚊學費/產品都仲比得起嘅

我打算報工聯會d化妝課程基本了解下化妝知識先 讀完再考慮報化妝學校

雖然都預咗成班女 得1個男.... 但唔知上堂果時化妝果時係咪要自己化女人妝

化就一定係女人，去學校on job training嗰part, 買化妝品都買到你破產，全部自費，係有機會比job你，仲要無錢，車馬費都未必有。分分鐘夜晚十一點吹鷄，第二朝六點要到塲standby

做文員就真係乜技能都無 再老多幾歲失下業就真係破產啦

有少少job 當實習無錢收都ok嘅 始終都係無經驗

見到有d見習專櫃化妝師招聘post 無需經驗 在職培訓
會唔會都請唔識化妝嘅人邊做邊學嘅呢？

當然我都會兼讀d化妝課程進修自己 都查詢咗一個課程要讀1年到

其實你最基本嘅妝你要識化咗先，你諗下一落到場你對住嘅係客，邊個會俾你攞塊面黎較飛？同埋你去專櫃，你嘅身份唔係化妝師，其實係一個售貨員，如果你覺得自己係一個化妝師係好難接收到一個售貨員嘅身份，某程度上係存在矛盾

）報讀一間化妝課程，有無邊間好？
本地都有好多間化妝學校
可以搵一啲有itec 證書嘅課程修讀

2）會唔會好難學/好難pass 考試？
肯學肯落手都唔算太難

3）讀完有張證書係咪就可以去d大品牌見工專櫃？
係呀
4）男化妝師會好難接到新娘妝job?
如果要接新娘job 主要都係要靠識人
5）大家有咩建議比我
諗清楚先入行
呢行男士壽命唔係咁長
無謂浪費時間

某品牌的男ba

壽命都有諗過 因好少見40歲以上仲做專櫃
老左嘅男化妝師可以做得d咩

嗯 都係 讀咗課程識化妝先apply 化妝師工